有冇靚既貴價汽車香薰推介

上網睇過diptyque，不過唔知好唔好用

我啲精

yankee candle

DAD

diptyque快樂使用中
不過我唔鍾意架車有野吊吊fing
所以再買左diptyque個磁石套攝係出風口

可以用到幾耐，係咪好香